逆權運動已到尾聲

再拉多幾拉連登仔都冇哂人了

幾時拉埋你？

你老母已到尾聲

宜家仲食緊頭盤咋

幾時拉埋你

唔好回
BLOCK得

唔好意思，遲咗到，好在個頭盤先啱啱上。大把巴絲嚟緊入座，唔講咁多，坐低飲杯水先。